ShipGo 集運真係好鳩垃圾

我分唔鳩清SHIPGO係集運定速遞。

訂左兩盒口罩，shipgo唔集埋一齊寄，分鳩開然後
同我講每盒300蚊運費。用體積計錢都算，

唔撚洗食咁盡下話。

日本多數都用體積重, 所以計淨重個間爆晒倉俾人屌

SHIPGO 呢期賺好多

佢話比10%優惠我下一張單，我一盒口罩收300，下張即係270 。我嬲撚到震

當我乞丐咁款

2019yen 60隻

不能再同意更多...比佢厄鳩左千幾蚊呀！
然後我問可唔可以幫我合箱，佢就係到發爛渣打一大段野

我有幾盒岩岩又到左 274運費 200隻 比左10%我

我頭都赤撚埋，我都比鳩左千鳩幾

最近有篇報道話佢哋每做一單蝕一單

動新聞係 buyandship , shipbao 先係實重.
SHIPGO 口罩全部都計體積重, 個盒大, 件貨輕.
可能做呢個月, 賺平時生意額..半年錢有多

咪玩啦 師傅

果間唔係shipbao咩

仆街柒在

我都奶左野，見佢開頭講個計法好平咁，而家 到左貨，50個超快適佢竟然話重6磅，但我係BNS到一盒1539-200個口罩加1626-120個口罩，再加啲骨，都未夠5磅，而家仲有件件都係轉返去Tenso算鳩數，至少Tenso係擺明貴，都好過shipgo呃鳩人

聽佢講廢話 話自己同傳統集運唔同，我問鳩佢咁你同快遞有咩分別 ，集運集撚左去邊？一盒一盒咁寄比我，我洗撚用你地集運呀？

佢唔鳩覆我

我聽日都會問下佢，就算速遞都無佢咁鳩貴

shipgo 美國集運話計實重,有無ching用過 有無日本倉咁誇張呢?

黑名單-ShipGo